廢淡再一次被撚

好彩無事兒無再出黎打J

唔係又道歉